究竟陳同佳自左首未？

而家已經無傳媒關心

人地大哥心情唔好撚，等心情好再去自首喎

條撚屌去咗邊

陳同佳有冇連登帳號
想同佢真情對話

中共要佢扮自首，諗住平熄民怨、跣9 蔡英文。

點知大家根本唔關心佢生死。

周圍叫雞屌女啦

就嚟全世界人都知佢戴綠帽喇

牧師快快幫佢開連登ac

鬼佬同日本仔都知道哂

諗到佢殺撚咗人 唔洗坐 可以留喺屋企unun腳就好嬲

由頭到尾都係茄喱啡，點解到而家仲有人覺得佢好重要

😑😑

殺完人有得住豪宅 有得屌女 又有PS4玩

應該唔諗住自首了

會唔會已經洗頭艇的左去蟈

自己屋企受粑，正啊

ww3導火線

點解佢要自首 制度下佢無事咪無事

派帽位人兄應該繼續食女中出緊
可能最多影響到佢交通
唔可以一日內女駁女係咁中出

條卜街仔想唔出聲可以無罪釋放